【港共政府無新招】對付醫護罷工，會繼續用黑警同黑社會/網軍恐嚇

大家有眼見
對付和理shop : 黑警+黑社會+網軍恐嚇
對付和理塞 : 黑警+黑社會+網軍恐嚇
對付示威 : 黑警+黑社會+網軍恐嚇
對付連儂牆 : 黑警+黑社會+網軍恐嚇

港共政權係無良知/無道德/無底綫既政府
所以對付罷工：都一定係 黑警+黑社會+網軍恐嚇 鐡三角
今日醫護罷工，黑警企圖搞事唔係好跡象
即係代表其他港共打手會陸續出場

醫護之後好有可能將會
- 收到恐嚇電話
- 搞你屋企人
- 罷工現場可能有人煽動暴力，製造機會現場濫捕
- 之後順理成章用暴力
- 甚至揾黑社會打你

如何應對？：靠集體意志，工會壓力
工會要預先發出聲明：
若果上述事情出現係任何一個罷工既人士身上
將會無限期罷工

幫推

各醫護請有心理準備

希望我估唔中

所以大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

HA 員工在明，呢班打手在暗

請用最壞心腸猜度港共政府

推

叫呀蛇幫武肺病人急救啦

推

Push

唔通拉晒啲醫護咩？

個班垃圾，入醫院坐一陣就成套PPE
然後話班醫護係懦夫

醫護要有心理準備
今日黑警唔止搞觀塘

推上熱門：美孚人，今晚7點

拉幾個，恐嚇幾個，打幾個
醫護係斯文人，真係有機會怕

拉清光佢啦！拉啦嗎？唔拉？拉呀！

Pish

真係要改善簽到制度
排曬隊隨時會俾人搞

班賤人就會埋來撩交打
撞你兩下就兜棍打埋來
然後告你襲警

揾黑社會打貼連儂牆既人
打醫護點會做唔出？

希望大家正視

專業

順手所有罷工場合會有水跑車

佢地自己跳埋入垃圾桶就perfect

啱啱出左最新民調，民意無變過！依然有超過6成市民支持罷工！即刻話比所有罷工醫護知！佢地係民意授權！

別睇少

佢一已得呢招
工會要先發制人

正常香港人都一定support
香港點醫13億大陸人
仲要講大話既

無錯！
要預先堵截
否則會員會俾人搞

推到工會睇到

push

黑警捉罷工
捉晒醫護 又繼續無人番工
文宣：黑警令醫護人手更短缺 48小時社區大爆發

首先要保障醫護人身安全
打份工會無命既，仲會俾人打？
留返黑警自己做

南邊圍有落，唔該！